摩佬盼大Sam手下留情

【體育】曼聯周三英超悶和修咸頓，主帥摩連奴預言在周日主場對水晶宮之戰將排弱陣，並要求對方主帥艾拿戴斯手下留情。

周日對水晶宮乃曼聯本季英超煞科戰，但那是在球隊下周三歐霸盃決賽對阿積士前的3天，領隊摩連奴自然顯得滿不在乎，已事先張揚屆時出弱陣。「我會帶同米歇爾、麥湯文拿、杜安斯比、艾歷拜利（歐霸盃決賽停賽），韋諾克、祖殊夏立及薩查利都會上陣。」上述名字，恐怕連曼聯球迷都未必完全認識。

不過，摩佬承認中場大將保羅普巴屆時會落場，寓賽於操：「普巴會在陣，因為自從他父親離世後，沒有參與操練及比賽。」他仍寄望曼聯球迷諒解並繼續撐球隊。

既是出弱陣，摩佬以幽默口吻要求水晶宮領隊艾拿戴斯手下留情：「而我希望『大Sam』展示友好，讓他叫沙夏（韋菲特沙夏）放慢，留賓迪基在家中，希望他對我們放軟手腳。」

圖片來源 : ©AFP

贏輸都無影響啦, 求鳩其出啦